爛面真係好影響自信。。。

由中四開始塊面就開始敏感 本身以為係食物敏感 咩都戒 但都冇好轉。。。 一直拖 拖到最近終於頂唔順去睇醫生 先自己有玫瑰痤瘡 係一個斷唔到尾亦冇特別成因去造成嘅病 唯一可以做到就係減輕個病情或者等佢自己慢慢好返
上網睇資料就越睇越頹 覺得自己永遠都唔會好得翻依呢個病係好受到情緒影響 如果情緒波幅太大就會令到病情加重
基本上係一個循環永遠都走唔出咁。。。
我幾時先可以脫離呢個病。。。

男定女？

女呀

我以前都係無乜暗瘡
但一開始有小小無理到
搞到成面都係先睇醫生
到依家半年好左d

真心食a酸
真心唔好受 根本無試過無端端生成面暗瘡既人唔會明

仲要平時好撚整齊 好乾淨 果下死

慘
有冇試暗瘡產品？

加油樓主 有錢嘅試下A酸

無錯 唔乾淨都無咁嚴重

暗瘡都唔係大問題，毛孔粗大，粉刺果d先影響自信

仲要每次見fd 佢地會話問嘩 你塊面做咩又差咗
知佢地冇惡意 但嗰下真心唔識答 我鬼知咩 知仲由佢差咩唔通

持續左幾耐

有無食藥同搽藥膏呀！

試過一次咁大把 但反而刺激到生多啲 再者 其實我嗰啲唔係暗瘡嚟 係一粒粒突起咗 但冇憹係入面

其實玫瑰痤瘡 同嚴重暗倉， 望落係咪分唔出？因為我都好多暗倉 ，搽極乜都唔好

中醫

睇皮膚科醫生一次已經一千

覺得人地望住自己 就一定會留意到啲粒粗

我覺得主要分別係有冇憹係入面

年半前爆過一次嚴重既 去左睇皮膚科
就話我係玫瑰痤瘡 食左幾個月a酸
之後再轉返搽膏好返晒 皮膚幾好
前一個月又黎料 每次照鏡就好唔開心
成日比人問皮膚搞咩
好羨慕d皮膚好好既人...

多啲換枕頭袋，少食刺激性野，一定要多飲水，最緊要早訓!!!

唔好亂試護膚品，試下用鮮蘆薈啲汁液敷面，天然有殺菌功效又唔會刺激塊面，十零蚊塊左右，幾work

加油呀樓主 我差唔多兩年前左右最勁成塊面有13粒暗瘡，之後下決心戒口早訓淨係飲水食清淡野，keep咗3多月多啲，塊面啲瘡消晒，宜家就冇咁清淡，耐唔耐都會爆一兩粒瘡仔，但問題唔大，但都keep住用蘆薈敷面飲水為主，不過有凹凸洞，手頭鬆啲就去做激光

仲數到幾多粒 我諗唔算差

我都有呢個病
睇過西醫用藥膏 食半年中醫都無用
但全靠戒口 我似返個人
你係靠估戒口定點？
我靠估戒口戒咗好多年 好咗好多
之後忍唔住去抽血驗敏感

絲打嚟

戒口多數戒咩？

睇西醫食啲勁啲嘅藥

中醫話就話治標治本 但係冇乜耐心就冇用同埋都唔係一定會好

呢啲嘢真係可以搞就盡快搞 唔好拖 更何況係女

我以前勁嗰陣就會食少啲煎炸嘢同埋凍嘢甜嘢

唔好太依賴皮膚科呀 醫生開嗰啲類固醇比你 會令你皮膚變薄 加油呀 我完全明你感受

入u後冇早瞓過

靠估呀 有人都叫我去驗血 但化驗所嗰邊建議等敏感最勁嘅時候去驗 依家等緊

我自己就唔想太依賴西藥 始終治標不治本 中藥都有睇過 好得勁慢 其實真係要靠戒口

絲打我都有呀 當初真係好影響自信 你塊面都係好紅咁？

yes
之前爛面人
之後好努力
不過努力左幾年先塊面叫過得去

試下斷食治療

點解會覺得治標唔治本

食A酸(假設啱食) 再加番日常生活處理得好 係可以斷尾

食咩抗生素先係治標唔治本

嚴重就緊係睇西醫，早一日醫好少好多機會留疤
中醫睇3個月無起息都要走啦，我朋友就係成日怕西藥傷，睇左成年幾中醫都係情況差唔多
相反我睇左西醫食左一個月抗生素就好返 好返兩年唔見有咩後遺症，無話咩易敏感皮膚薄
反而以前中學爆過一排飲中藥無鬼用，拖得耐仲留左疤 真係痛恨自己當時唔睇西醫

去揾醫生做彩光

我同學做左一年除非食熱野， 平時塊面好正常

洗面會唔會面紅？

係，本身已經樣衰㗎啦但係暗瘡令我更加樣衰

皮膚差真係好影響自信
唔敢著背心

唉我都係 每次俾人問都好尷尬
人地問咩事啊 但係係我睇左好多醫生
個個醫生說法不一 時好時壞
有時情況差既直情唔想出街 但又唔可以唔返工
又唔可以戴口罩 情況會重差
我後尾上網睇 覺得有可能係戒斷類固醇反應
Youtube有相關影片可以睇下

係我都覺戒口好重要
有時口戒食左少少糖份野同埋辣野
塊面隔一兩日真係會差好多
我都睇過中醫 直情針灸埋
唔係無效 針完個一兩日係好少少
但係之後又差返 好反覆

又戒雞牛羊又早訓又飲水乜柒

a酸啦

係要戒雞牛羊海鮮 戒辣 戒甜 戒朱古力 戒煎炸 早瞓 飲水 再食a酸

起碼我係咁做左半年 成個冬天無食過咩邊爐海鮮
D朋友問你練仙啊 你咪答佢你明乜7 爛下面你咪知

半年後自己覺得有無用?
皮膚好咗幾多?

哇 你好似我呀！！
要唔要交換contact ?
為咗幫到你 我要down返tg

走過十年呢條路既我

基因問題

有D人晚晚喜愛夜蒲都白滑無爛面

與其練仙

點解唔睇中醫/食A酸

寧願爛面都唔想髮線後移
爛面其實好正常，睇下張繼聰

比你id我?

你咁比 咁我都駁唔到嘅

係。當一個人無自信，做咩事都會失敗，因為你驚被人見到你個衰相，分晒心又自卑最後令你人生都失敗。

幾多歲啊？